呢幾個點睇都係公安扮警察

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

雜燴
集會就集會啦. 雜燴

真係好撚過份
明顯到咁撚樣

廣東話都唔撚識聽

睇樣就知係鄉下仔